afërdita tusha ur października albańska strzelczyni olimpijka brała udział w letnich igrzyskach olimpijskich startowała w jednej konkurencji w której zajęła miejsce na tych igrzyskach pełniła także funkcję chorążego reprezentacji wyniki olimpijskie bibliografia